點解我自己某啲post永遠reply唔返？

[url]楊冪、亦菲、詩詩、baby、圓圓？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

例如以上呢個，好用心分晒類貼好多精選圖片，而且好多嘢我仲想回應，但依幾星期冇一次成功…

係咪有啲post會因某啲原因lock咗之後就再回覆唔到，而且lock之前係唔需要通知出post者？

推俾admin了解下

過左一個月定兩個月唔回就會回唔到,好似係

好似同時間無關，因為我再舊過佢嘅post都回到，但多謝巴打協助

[url]［矛盾對決］新垣結衣vs長澤正美 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
仲有咩個，好多圖又有巴絲嘅投票結果,想keep返並回覆到

呢個

幫撚左你推post tim

你真係一個善心嘅巴打

終於知道個原理，三個月內冇人回嗰個post，就會自己回唔到，直至有其他巴打回為止.